有冇毒能入黎傾下計？

想傾啲乜 我係樹窿

傾人生

自己單親家庭長大

仲係學生
毒到無朋友

想照顧好媽媽

幾歲 出黎做野味 生活有冇困難

24 讀緊書

屋企很窮

你好！

大學？讀緊咩科

21歲grad 做了3年野

下個月去英國進修

E&F

在做甚麼呢？

有冇咩人生大計 儲錢 投資 定個目標幾歲退休

生活迫人

人生大計: 富足愛人

沒乜儲錢，身家90%係股票

暫時沒諗退休

樹窿先生

買緊邊幾隻股票 本金有幾多 目前賺定蝕錢

毒撚=有好多性伴

屋企窮都去到英國進修？
去左英國邊個照顧老母

香港：3319 2588 1177

美國: ISRG CTAS AMZN NFLX PYPL BLK RCL IDXX ALGN ILMN MTCH

法國: LVMH AIR

35萬USD

目前賺少少

報過三大master，不收我

所以不如去英國

我媽媽能自顧，ok的

24歲有35萬USD都叫窮 晒命po?

已經全副身家

生活迫人啊